身邊有冇人好叻但揾好少

識得有個同事識日文 英文流利
識砌機 識彈琴 識結他 識整野食
識同人溝通 eq好 識渣車
起公司成日比倒idea 識db 識frontend
不過做左8年幾野都係搵得果2萬尾的三大it狗

香港多唔多呢d人

原來你都有上連登

有，返工為兩餐，揀左人工少但準時收嘅工，工餘玩書法、單車、彈琴先係興趣，又樣樣精通

識同精係兩回事wo
周身刀冇張利

見佢範範都高手黎

佢自己唔轉工姐 好人好姐做同一間公司八年先兩萬尾都唔轉 傻撚左咩

關健康台咩事 搵少啲為左身體好？

其實香港真係好矛盾
越忠心越比人壓價
明明老闆唔中意人jumpy
偏偏jumpy的人老闆先願意高價爭住請
另一樣野就係 唔做野刷鞋友
又偏偏揾得多過老實做野的人
This is HK

明明揀左上班台開過

識d野太散，
正常一份工用一兩樣相關技能就夠，
即係我一份it 狗既工，
日文都可能有d用，
但點解要因為你識琴同結他而比多d人工你？

咁佢要去搵下工

好聽d叫忠心 難聽d叫on9
老闆唔重視自己鍾唔走

申利 jumpy